$5k budget 等唔等b550 同gen4 ssd好？

Gen4 ssd 貴gen3一個double
市面選擇好少
5k 講緊頂盡都係3300x,1650s,16gb ram
係呢個配置上其實3同4其實係咪根本無太大分別？
筆錢一係慳返，甚至張卡升多一個grade都仲ok
B450執塊平，gen3 揀隻普通野其實就夠晒？
大家點睇
同埋砌完唔會再upgrade 了

冇分別

5000蚊部機，cpu,display效能最大化把啦
打機就用三年左右都需要換，唔使諗升級